公投：多名青年自殺，責任誰屬

正評 ：啲靚仔靚妹個人問題
負皮 ：香港政府造成

投你老母

搵人負責任算其中一樣最戇鳩嘅嘢
宇宙膨脹邊個負責

父母

見有人話係佢個人問題
又有人話連登玩死人
又有人話係社會環境造成

而家我比沉點大多數表達吓意見啫

呢家世界一定非黑即白？
投黎有乜意思？

由連登會員決定

一定係香港政府造成喇

邊個被人屌？

樓主老母
連登仔

唔介意你開個post嘅

公投係民主國家權利

連登仔

樓豬咪咁啦， 呢啲咁複雜嘅問題樣樣都有關嫁啦
唔通畀投A就代表100%關A事，或者100%唔關B事咩
仲要得兩個choices，點投啊，真係投你老母

利申：我投負皮

港共政權可恥，出賣香港人

中左。

但我格硬講，會加多個選項叫 「我地」。

你明唔明白

連登